{
   "questions": [
      {
         "id": 1,
         "points": 1,

         "type": "multiple-choice",
         "question": "Welche drei Bänder sind mit Multi-Layer-Technologie ausgestattet?",
         "options": [
            "TP650",
            "TP655",
            "TP652",
            "TP600",
            "TP654",
            "TP690",
            "TP670"
         ],
         "answer": [
            
            "TP650",
            "TP655",
            "TP654"
         ]
      },
      {
         "id": 2,
         "points": 1,

         "type": "multiple-choice",
         "question": "Welche Anforderungen decken die i3 ProSysteme ab?",
         "options": [
            "Schallschutz",
            "Einbruchschutz",
            "Sanierung",
            "Absturzsicherung",
            "Vorwandmontage Fenster",
            "Große Elemente",
            "Große Fugen",
            "Schnelle Abdichtung",
            "Monolithische Fassadenfuge"
         ],
         "answer": [
            
            "Schallschutz",
            "Einbruchschutz",
            "Sanierung",
            "Vorwandmontage Fenster",
            "Große Elemente",
            "Große Fugen",
            "Schnelle Abdichtung"
         ]
      },
      {
         "id": 3,
         "points": 1,

         "type": "single-choice",
         "question": "Wie viele Produkte der Marke illbruck sind im DGNB Navigator gelistet?",
         "options": ["36", "19", "45"],
         "answer": ["36"]
         
      },
      {
         "id": 4,
         "points": 1,

         "type": "multiple-choice",
         "question": "Welche Produkte gehören zum illbruck Perimeter Anschlussflansch Abdichtungssystem?",
         "options": [
            "SP351 Fenster-Montagekleber",
            "TP654 Trio-Funktionsband ML-Tech Pro",
            "ME501 TwinAktiv HI",
            "OS925 Flexible Abdichtungsbeschichtung",
            "SP525 Hochbaufugen Dichtstoff"
         ],
         "answer": [
            
            "SP351 Fenster-Montagekleber",
            "TP654 Trio-Funktionsband ML-Tech Pro",
            "ME501 TwinAktiv HI",
            "OS925 Flexible Abdichtungsbeschichtung"
         ]
      },
      {
         "id": 5,
         "points": 1,

         "type": "text",
         "question": "Welche sieben Produktmarken gehören zu Tremco CPG Europe? Mit dem Tremco Markenportfolio bieten wir Lösungen für alle sechs Seiten eines Gebäudes.",
         "options": [
            
         ],
         "answer": [
            
            "Tremco",
            "illbruck",
            "Flowcrete",
            "Vandex",
            "Nullifire",
            "Nudura",
            "Dryvit"
         ]
      },
      {
         "id": 6,
         "points": 1,

         "type": "text",
         "question": "Beim PR150 Riegel aus dem SY002 Vorwandmontage-System SMART sind die Bohr- und Schraubmarkierung als Montagehilfen vorgebohrt. In welchem Abstand in cm?",
         "options": [],
         "answer": ["10"]
         
      },
      {
         "id": 7,
         "points": 1,

         "type": "single-choice",
         "question": "Welcher illbruck PU-Schaum hat mit 30% die größte Dehnfähigkeit?",
         "options": [
            "FM210 Füll- und Dämmschaum Plus",
            "FM230 Fenster- und Fassadenschaum Plus",
            "FM710 2K Montageschaum Plus"
         ],
         "answer": ["FM230 Fenster- und Fassadenschaum Plus"]
         
      },
      {
         "id": 8,
         "points": 1,

         "type": "multiple-choice",
         "question": "Welche Seminare bietet die Marke illbruck an?",
         "options": [
            "Grundlagenseminare",
            "TÜV-zertifizierter Montageleiter Fenster & Haustüren",
            "Mannschafts-Fitness-Training",
            "RAL-qualifizierter Fachmonteur Fugenabdichtung an Fenstern und Haustüren",
            "Webinare"
         ],
         "answer": [
            
            "Grundlagenseminare",
            "TÜV-zertifizierter Montageleiter Fenster & Haustüren",
            "RAL-qualifizierter Fachmonteur Fugenabdichtung an Fenstern und Haustüren",
            "Webinare"
         ]
      },

      {
         "id": 9,
         "points": 1,

         "type": "multiple-choice",
         "question": "Welche Leistungen können Sie als i_connect Premium Partner in Anspruch nehmen?",
         "options": [
            "Montage-Handbuch",
            "Unterstützung Planungsteam",
            "Torwart-Training",
            "illbruck Prämienshop",
            "Baustellen-Einweisung"
         ],
         "answer": [
            
            "Montage-Handbuch",
            "Unterstützung Planungsteam",
            "illbruck Prämienshop",
            "Baustellen-Einweisung"
         ]
      },
      {
         "id": 10,
         "points": 1,

         "type": "single-choice",
         "question": "Wie viele illbruck Produkte haben das Zeichen QNG ready?",
         "options": ["45", "28", "12"],
         "answer": ["45"]
         
      },
      {
         "id": 11,
         "points": 1,

         "type": "single-choice",
         "question": "Wie viele Unternehmen gehören zum i_connect Partner-Netzwerk?",
         "options": ["65", "136", "374"],
         "answer": ["136"]
         
      }
   ]
}
